開創性的擊金屬樂隊Slayer的首席吉他手Jeff Hanneman於本週死於肝功能衰竭。 不要責怪蜘蛛咬倒殺手吉他手傑夫漢內曼|肯特塞普科維茨| 2013年5月5日|每日野獸 
 他會在一場比賽中提供10-15分的首發，而不是21分，並擊敗所有後來者。 Marty Reisman:拯救經典遊戲的神奇騙子|Harold Evans | 2012年12月10日|DAILY BEAST 
 他說不出話來，但他鼓起足了力氣，使勁打翻了裝著血瓶的輸液管。 比爾·哈內克中尉在越南被宣佈死亡，這鼓舞了9/11後的老兵 
 這意味著兩人都必須在8月的初選中掙扎。 民主黨人羅恩·巴伯保住了加比·吉福茲在亞利桑那州的國會席位 
 在一天的工作中，打1500捆168磅重的小麥不需要額外的給水。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 哎，就在三個星期以前，我還想揍他和他的兩個兒子呢，因為他們天黑以後還在我裝了拖網的地方閒逛。 宿敵們漂浮在魯埃爾·佩裡·史密斯 
 他們立刻跑到街上，開始痛打他們能找到的所有亞美尼亞人! 人類的搖籃|W.A. 老土 
 一點也沒有。”魔鬼說。 “鞭打像我這樣的東西是沒有用的殘忍。 《羅伯特·路易斯·史蒂文森文集》第二十一卷| 
 如果有人把網鋪在上面，然後讓龐普拿著一根杆子進去，讓他打來打去，他可能會得到一大筆收穫。 彌撒喬治·曼維爾·芬恩